5點半坐西鐵既趣聞

小弟無能
5點後已體力不支
苦撐十數小時後 只能歸家養好精神再外出野餐
坐西鐵途中有幸聽到「熱心」市民的討論

其一為一位外觀酷似龍蝦 啊唔係 係梁太既中年女士
一邊倒抽一口涼氣 一邊宣泄住佢既不滿
前一句學生成班暴徒 阻住地球轉
後一句難為全港市民受罪
最後仲畫龍點晴地補上一句港豬名言
:「阻住曬交通，我仲要返工架嘛」
最有趣的是 佢扶住曬成條扶手柱
阻礙我與數位乘者的的事扶手位置
是為人無恥最無敵

其二為一對中年情侶
老實說佢地講左乜野我都聽不太入耳
最令我印象深刻的是
太太告訴丈夫說警察已開槍
丈夫卻強調「只係橡膠子彈之嘛」
講到呢度我必須強調
屌你老母 橡膠子彈唔撚係子彈啊？
自己睇下你個親子王國睇下d圖啦仆街
子彈直接打頭啊 出撚曬血啊昏迷危殆啊dllm
我地出去爭取 你班仆街就係度屌9我地
dllm真係抵香港呢個地方搞成咁 on99